# Language ko-KR translations for Quantower package.
# Copyright (C) 2020 Quantower LLC
# This file is distributed under the same license as the Quantower package.
# <EMAIL@ADDRESS>, 2020.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Quantower\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: info@quantower.com\n"
"POT-Creation-Date: 2021-01-12 14:45+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2020-11-10 22:44+0200\n"
"Last-Translator: info@quantower.com\n"
"Language-Team: Quantower team\n"
"Language: ko-KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "LME Market Watch"
msgstr "LME 마켓 워치"

msgid "Settings"
msgstr "설정"

msgid "ALL"
msgstr "모든"

msgid "Switch to all view"
msgstr "모든 보기로 전환"

msgid "Switch to {metalCode} view"
msgstr "{금속코드} 보기로 전환"

msgid "Details"
msgstr "내역"

msgid "CU-BID"
msgstr "CU-BID"

msgid "CU-ASK"
msgstr "CU-ASK"

msgid "AL-BID"
msgstr "알-비드"

msgid "AL-ASK"
msgstr "알-ASK"

msgid "PB-BID"
msgstr "PB-BID"

msgid "PB-ASK"
msgstr "PB-ASK"

msgid "NI-BID"
msgstr "NI-BID"

msgid "NI-ASK"
msgstr "NI-ASK"

msgid "ZN-BID"
msgstr "ZN-BID"

msgid "ZN_ASK"
msgstr "ZN_ASK"

msgid "SN-BID"
msgstr "SN-BID"

msgid "SN-ASK"
msgstr "SN-ASK"

msgid "AA-BID"
msgstr "AA-BID"

msgid "AA-ASK"
msgstr "AA-ASK"

msgid "NA-BID"
msgstr "나비드"

msgid "NA-ASK"
msgstr "나-ASK"

msgid "Warehouse Stock Details"
msgstr "창고 재고 세부 정보"

msgid "Time"
msgstr "시간"

msgid "Last"
msgstr "마지막"

msgid "Bid Vol"
msgstr "입찰 Vol"

msgid "Bid"
msgstr "입찰"

msgid "Ask"
msgstr "물어"

msgid "Ask Vol"
msgstr "Vol에게 물어보세요"

msgid "Net"
msgstr "순"

msgid "Net%"
msgstr "순%"

msgid "Pclose"
msgstr "클로즈 (주)"

msgid "Open"
msgstr "열기"

msgid "High"
msgstr "높은"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Volume"
msgstr "볼륨"

msgid "OI"
msgstr "Oi"

msgid "Today"
msgstr "오늘"

msgid "Today-1"
msgstr "오늘-1"

msgid "Today-2"
msgstr "오늘-2"

msgid "Date"
msgstr "날짜"

msgid "Final"
msgstr "최종"

msgid "Provisional"
msgstr "임시"

msgid "Cash Bid"
msgstr "현금 입찰가"

msgid "Cash Ask"
msgstr "현금 요청"

msgid "Cash Mid"
msgstr "현금 미드"

msgid "3-Month Bid"
msgstr "3개월 입찰가"

msgid "3-Month Ask"
msgstr "3개월 문의"

msgid "3-Month Mid"
msgstr "3개월 중반"

msgid "Spread"
msgstr "전파"

msgid "Carry"
msgstr "수행"

msgid "C/B"
msgstr "C/B"

msgid "3M SELECT"
msgstr "3M 선택"

msgid "3M COMPOSITE"
msgstr "3M 컴포지트"

msgid "TOM NEXT"
msgstr "톰 넥스트"

msgid "CASH TO 3M"
msgstr "현금에서 3M까지"

msgid "CASH TO 3M COMP"
msgstr "현금 - 3M COMP"

msgid "OFFICIAL CASH"
msgstr "공식 현금"

msgid "OFFICIAL 3M"
msgstr "공식 3M"

msgid "UNOFFICIAL CASH"
msgstr "비공식 현금"

msgid "UNOFFICIAL 3M"
msgstr "비공식 3M"

msgid "KERB CASH"
msgstr "커브 캐시"

msgid "KERB 3M"
msgstr "커브 3M"

msgid "MONTHLY AVG CASH"
msgstr "월간 AVG 현금"

msgid "MONTHLY AVG 3M"
msgstr "월간 AVG 3M"

msgid "C1"
msgstr "C1"

msgid "C2"
msgstr "C2"

msgid "C3"
msgstr "C3"

msgid "LME/MCX C1"
msgstr "LME/MCX C1"

msgid "LME/MCX C2"
msgstr "LME/MCX C2"

msgid "LME/MCX C3"
msgstr "LME/MCX C3"

msgid "OPEN STOCK"
msgstr "오픈 스톡"

msgid "IN"
msgstr "에서"

msgid "OUT"
msgstr "OUT"

msgid "CLOSING STOCK"
msgstr "종가"

msgid "NET CHANGE"
msgstr "순 변경"

msgid "WARRANTS"
msgstr "영장"

msgid "C. WARRANTS"
msgstr "C. 영장"

msgid "CANCELLED RATIO"
msgstr "취소된 비율"
